奇怪！為什麼街上的行人都插上電動牙刷在耳朵?

起初還以為是助聽噐

結果近看發現是小童版的牙刷

像這樣